警務人員不可發出匿名信件

警察通例
第 59 章-敬禮
第 6 章-行為及紀律
22. 警務人員不可發出匿名信件。此舉可被視為有損警隊良好秩序及紀律的行為。

懷疑班毅進仔完全冇睇過本嘢

可以違反到嘅法律/通例都違晒

佢地識字㗎咩

所以可能又係另一單自家墳自已挖嘅事件

嚴正要求政府澄清事件

以為有枝炮就大晒

連登仔熟警例多過黑警

警察通例係規管警察既

呢班係黑社會
並無通例規管

這是正式錄用的警察嗎.jpg
我開始懷疑, 學堂考試係咪唔洗背警例, 點解好似一個二個都唔識咁

fact checked!!

人貼證佢貼證
佢地就特別柒

一係話自己冒警算啦

有損警隊良好秩序及紀律的行為
唔存在既野又點樣有損

好似打機條款咁,飛到最落,同意

推

警察通例？？
有咩例可言
就算有佢地d例由元朗圍村列出黎嘅

警犬家法

刑事都可以犯，通例wfc

香港警察，猶如垃圾

該幾位警員應發出具名信件

無行為又無紀律

一早損咗
索性一不做二不休

第一次見咁多張窩撚

Push

應該反問，通例有邊條佢地有守

狗狗邊識睇字～

講真由69起真係大曬
你睇連張建宗都管唔掂

難得人地終於拎出證出黎
樓主咁快就收人皮

屌普通巿民都熟警例過班毅進狗

又證明黑警無法無天

咁又點呀？警例夠話唔可以同黑社會來往啦

Condom幫你fact check埋佢地無睇過
仲要係自爆

其實要件事解決好撚簡單，咁都唔識正柒婆

push

革職

成班友根本唔係專業.... 日日番工等放工去秘撈 ~

去報警先

緊急727戰術，請幫推。

727奇招： 智取元朗！道德抗暴！

一日唔落台 一日警隊同政府勢不兩立

香港警察

由依一刻 正式獨立

成立軍政府 架空所有政府權力

我地香港警察 有槍有炮有人

打死曬你班政府官員 公務員 市民都得

我地香港警察怕邊個 ???!!!

趕盡殺絕

有睇都睇唔明 睇明都記唔住 記住都唔會執行

警察通例不適用於黑社會

真係好柒
學堂冇教架咩

班狗柒夠未？

上緊連登攞料既你係咪好嬲但又唔可以留高自爆係狗呢？

全世界都笑緊你地班on9 仔但又冇得出聲好可憐啊！！

推到福利會主席林志偉出聲明譴責違規督察、警司

唔敢開名就收皮

推到佢地仆街

做得狗多冇腦

佢地一早視警察通例如無物啦

啲狗識通例既咩

黑社會點會跟通例呀？

恒大杜sir

推都佢地開名

佢地都唔識字

都話狗唔撚識字

應該智力低過50就當你睇左

我懷疑根本冇呢本野

點解可以做到每一步都咁柒既
教育真係好重要

炮咋嘛 連登仔都有啦
30cm

目無皇法 到底有邊幾條例係無犯到

有種就開名
又要威又要頭盔
不知所謂

光復香港，時代革命

呢個一定要推

返學堂再學過

識唔識字都成問題

［推上去］支持張建宗有撚用咩 送中惡法佢無份？

警察通例一早成為左歷史文件啦

康文署集團旗下元朗設施

推佢老母

香港警察，知法犯法是常識吧

有損警隊良好秩序及紀律的行為
依家仲有撚 良好秩序及紀律行為 咩
班死condom

成班又盲又聾,識閪睇法例！

可能佢地係望住本例睇下有咩rule黎犯

班毅進仔真係唔識嫁喎

當垃圾。

藍屍tone:啲差佬係學堂都唔知係咪讀屎片嘅,成日衝出口嚟搞事

佢連政務司係佢呀head都唔知

依句真 個個知法犯法

佢地入學堂做咩既？

#FightforFreedom #StandwithHK #PrayforHongKong

去開post!

警察為左違例可以去到幾盡

炒晒佢地

死撚哂佢喇屌你老母

冇所謂，有林奠照住，殺人都合法

會睇本野就唔駛讀偽進

真心花生mode on
今次你班友仲唔仆街

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

毅進仔撚識字咩

講真大既都未出聲，幾時輪到你班細嘅講嘢啊，幾條蛋散就想代表全隊黑警啊

6月都依家啲狗一步一步將自己推向condom

毅進仔唔識字

我無野講

古惑仔不在此限

笑撚死 唔比做既 全部做曬
要做既就唔撚做
香港警察好波

根本就唔識字 睇過又點

毅進仔嚟㗎，法律呢啲嘢，識閪咩

證明佢地唔讀例 成個部門爛到無得再爛
呢3萬個condom真係笑死人

係咪弱智都做到黑警?

愈衰愈多野

推到佢仆街

up

屌你真係香港警察，知法犯法

黑警：屌 是但啦
Who fucking care本通例

識咁多字，兼睇得明咩？？？

通常中學時期蝦蝦霸霸既唔係做警察就做黑社會
你搵呢班人做警察會同你 守規則?講良心?講人性?

證明警務人員作為「紀律」部隊毫無紀律可言

多謝政府自己一直放任佢哋唔守紀律，依家一唔合佢地意思，即刻反自己

屌 100%黑警唔識警隊通例啦又唔係咩秘密

警犬冇在乎過d例 淨係委任證一項已經犯足幾個月

班狗其實應該全部減人工/炒揀晒佢算啦

文宣!

兵諫

原來佢地係真係冇背過pgo

告得
盜用他人證件

笑撚死

原來唔係知法犯法

係不知法

起底底

毅進直升機

警察通例名存實亡

無野做就黎機場啦，前線叫到無力勒

柒，咁撚勢卹就唔好遮la，睇下有幾多熱血仔女一齊做

無人監管就唔洗遵守

請問如何舉報

秩序及紀律一早無啦

啊sir真係特別柒

仲顧形象架咩
嘥鳩氣啦

即係用警察身份用 facebook 就犯法

屌可唔可以唔好咁痴線

識字先睇得明

寒戰:非常時期,要用非常手段
都係用匿名信件

我認為應該鼓勵佢哋出匿名信
等佢哋內鬥

成班真係冇讀書
紀律部隊

唔怪得知個個濫權

知法犯法
講到口臭

狗點會識字？

警乜鳩例丫
幾時有跟過

咁快講出黎
等多啲先

一早咩都無遵守12點後犬隻話事

警犬你地算鳩數啦，一早叫你地安全套仔又唔信

弱智手字都咁靚

今翅大鵬鳥

不要說「五大訴求」，試著說「警黑合作」

撒回啦
其實好簡單架咋

光復香港

佢地識字咩？

佢地係黑社會啦，有咩唔敢做？

又好似係

柒撚到

屌啦，依家shoulder number都無，做咩都得ga la，無限大左好耐

推
黑警冚家剷

又知法犯法啦警賊

洗乜懷疑
一定冇
以佢地智力
如果真係考
應該得白衫會入到職
淨係basic law 已經玩撚殘佢地啦

咪怪佢地啦
人地毅進畢業
中文字都識唔晒

笑左....

黑警易失其合法性

警察通例同一國兩制一樣都係笑話

警察通例已成笑話

推爆佢

麻煩反翻轉張委任證啦

班毅進閪識撚字咩
犯哂啲通例

開名啦 身無屎怕咩開名

係咁犯法...說好的正義按章執法呢?
原來本書都未讀晒

人做佢又做

[長文]人生最重要的選擇題

警察通例最後一條
只要拉唔到人都係合法

到底警狗仲要柒幾多次，幾時先明自己係咩身份成日將大眾市民嘅準則用落自己度，柒少陣啦唔該

良好秩序？紀律？佢地有稼？

下？可能人地唔係真正既警察呢
真正既執法者應該守法嫁嘛
可能張證買番黎嫁呢

其實所有force都應該有咁上下規例 唔可以發匿名信

克警表示：警察通例？乜撚嘢嚟㗎？

警察通例？食得架？

屌
唔通佢地睇唔明又大大聲話你知咩

班毅進仔識佢就唔撚係讀毅進啦

乜仲有紀律可言咩

使唔使修例

唔識字架佢地

把垃圾識撚咩

冇法律可以約束到班狗

要幫佢地翻譯
汪汪汪汪
汪汪汪，汪汪汪汪汪汪...汪————汪汪
汪汪汪汪汪，汪汪，汪汪汪汪

毅進仔係咁上下

It's just a guideline

警察同黑社會一樣, 都唔會守香港法律

視警例如無物 毅進仔係得嘅

犯得嘅法例同我犯晒佢

你唔好咁啦，佢地都唔識字

劉細良(live緊): 建制已經內部瓦解緊, 政府要翻盤就係聽日示威者入村打人

呢個半月以黎，香港市民仲熟例過d狗

笑撚咗

一早犯哂啦

【投拆Hi】一人一信繼續投訴999，on L 9

咪就係因為佢地咩冇紀律的野都做齊晒唔差呢樣

可以定性為軍事政變、真武裝顏色革命

下次放支槍出黎

班友一早當啲規矩冇到啦

話唔可以既都做哂

本野響麻雀館墊緊枱腳

香港警察dllm

知法犯法

炒得

唔識睇啊咁撚多字 點睇啊
Btw 我鍾意點執法咪點執法囉 關你鳩事啊

L識字咩

有睇就唔會係毅進仔

長知識

寫鬼信砵得啦